有冇例子係男仔個樣唔型棍但留鬚後sharp醒好多？

個個留鬚post都係post靚仔/鬼佬
佢地留唔留都咁型架啦

Eric Kwok?

本身都靚仔呀

冇

鄭中基

留鬚反而會sharp醒？ 型左就有 但醒左既應該無？

冇架，你都係唔好留鬚啦

I love youu

叻唔切

掉翻轉就多

劉青雲

唔留鬚:留鬚:

好想知點先可以多d鬚，加拿大毛都冇乜，不過鳩毛就好多

在

根本靚仔先唔岩留鬚,好似吳奕凡咁
身邊好多肥仔FD留完鬚真係型左好多

真心
我唔覺得fisherman靚仔
但留鬚佢係好睇咗